中銀不代表我,完全支持大家儘快撤資

今日成班同事見到單新聞嬲到震
中銀不代表我
完全支持大家儘快撤資

推

Push

十年前已經攞走晒中銀戶口既錢，1蚊都唔打算比佢keep